俾個印度professor針對，點算？

一講完我係香港人 過黎外國讀 由上堂啤到落堂 開口埋口Chinese 仲要笑鳩我比當地學生交更多學費過黎讀

朋友，返印度食蕉啦

你去左印度讀書？佢咪又係佢人地國家翻工
屌柒佢啦樓主

邊度讀？外國人一定識分香港人 大陸人 。你無同佢講hk is not china。

係荷蘭 佢好自豪話自己拎政府full funding黎讀

大聲講

Hong Kong is not ing china

蝻亞狗無論有冇受過教育
去到邊都係咁賤格

我同識我既每一個人講香港唔係支那 俾埋圖佢地睇架

問下佢關於強姦既野囉

你叫佢返印度做強姦犯 佢都係佢老母被人姦完生出嚟

去邊都話自己係hongkongese

佢係女人黎 同我隔離個個討論下功課都叫我收聲

又唔知點應佢 屌鳩佢應該肥硬

問佢知唔知自己老豆係邊個

Drop左果科去下年再讀，或者record 佢講既野，告racist and unfair judge

有証據之後搞大佢，等佢條仆街返印度食蕉，明明印度人仲柒過支那人，點解佢有面屌柒chinese

唔敢屌返佢？

Retake咪又係對住佢

Port佢啦 仲諗

下次試下 連隔離個人落堂都問我做咩佢成堂望住我

佢又唔係直接西一句過黎都有用咩

唔係

佢真係依種族去針對你嘅大可以攪大佢
西歐大學種族歧視好大罪

又係度打J

On 9 仔

巴打係邊間
留個tg

投訴佢啦 等佢番去比人姦

比印度佬笑都幾慘

同佢討論下印度啲風化案

帶gopro 番學錄影再挑鳩佢機引佢講多d 種族歧視野

最後擺上百度天涯借支那人玻璃心幫你一齊做鳩佢

我認

收到巴打 下次醒啲留底

首先玻璃心屌鳩我

查黑自己，話自己都係印度人

之前邊境單野呀

Set返個id 先

比學校睇，佢唔會再有得撈

上amazon 買錄影筆
錄夠半個sem就draft email 去school office ( not dept office)

留名

同佢講嘢時瘋狂搖頭

殺左佢囉

同當地反恐部門講，話聽到佢講真主偉大，重話支持ISIS，又想係學校唔知搞d咩

睇你醒唔醒 識唔識引導隻印度豬講野

你學佢痴番粒紅色墨先

So why are you working in a foreign country when you could actually rape any girl in India?

個prof唔係女人黎架咩

你係醒既

喜馬拉阿星

係 rape唔到

到時會唔會拉我先

歐洲呢d野捉得好嚴 試下錄佢音

首先講句Hong Kong is not china
之後講多句Hong Kong Independence
最後大嗌Fuck china

成科第佢一個教？
認真除非係有標準答案既科 唔係你肥梗
比我一定搞大佢 一日唔換人搞你都唔駛旨意有好grade
左好搵埋啲左膠/其他香港人一齊篤鳩佢

荷蘭邊度？

同佢講mother chad
之後開cam 錄野
寄去學校 gg

唔好fuck住china先
佢有針你 即係肯定針過啲支那學生
到時篤鳩佢都要有人出黎幫拖㗎

得罪講句 印度人係我見過最黑人憎既人種

俾丫差歧視都唔識反抗，無撚用到

屌你，請佢食咖喱味大便啦

佢都幾好笑
佢自己夠唔糸自己地方讀la
我理得佢funding唔funding
佢究竟笑人定笑自己

冇標準答案架 連考試都係交essay...

有一個 international 係叉仔 完全唔同人交流 除左瘋狂答professor 問題

我讀緊個科好少亞洲人讀

我認我廢囉

請佢食蕉

係啊巴打你5p左
所以我聽到都呆一呆左 唔理佢有冇心 但聽者一定有意囉

一係佢走一係你走
方法上面講得7788

錄佢啦 搞大件事佢炒硬

佢係咪想強姦你呀

一定要反抗，唔係佢會愈黎愈離譜

遇到呢啲情況一定要投訴佢
樓主你要知道你唔係無理投訴
唔可以縱容呀

呢到有各位巴打撐你同幫你出主意

搞大佢

印度咖哩星人 Currian

連登仔以為印度佬歧視支那人？ 班垃圾係黃種人都歧視

大聲屌
Learn to not shit on the street u fucking rapist

送隻牛俾佢日日騎返工

多謝哂咁多位獻計

去bollywood 發展啦
到時你變左明星佢唔尊重你都唔得

知道 下次見到佢會做足準備

多謝哂咁多位巴打 今日第一次見佢所以完全反應唔切 又得我一個亞洲人7下7下 想搵人呻下都冇

可惜同蝗一樣係無限蔓延

下次再見用musical還擊

你投訴其實都可能有手尾跟

唔係必修太想讀就dropz喇

條友以為自己好巴閉？

有兩個支那人負皮你留言

What uni?

荷蘭邊間？我以前都係喺荷蘭讀大學

一定要揾定證據，protect自己！

Good morning Professor Raper

請佢食薄餅

佢上堂前擺啲香蕉係佢檯面

唱首歌俾佢聽
One little, two little, three little Indians...

等樓主更新

你唔做低佢 呢世都會後悔 一定會

就算retake又點 連讀書時期都唔爭取公義
以後實比人恰 比你畢到業都係件垃圾

利申：試過比prof針，撐到恆，無後悔過

我喺英國讀master ，
啲中東佬好buy 中國，
好buy 一帶一路

唔講都唔覺又打碎左支蛆啲心

北部

係西歐搞racist😂
你贏硬

朋友

我大笑左出聲

知道 我會企硬架啦 睇下下次見佢會唔會都係咁先

我都r頭 明明英國啲印度人好nice下

我之前都有類似經歷 個prof係印度女人黎 啲口音已經重到好難聽得明 之後present 仲要屈我抄個同學份project (一樣topic 但明明我做先 雖然佢做得好好多 ) 最尾個grade爛撚晒

好奇想知你地一堂有幾多人
我係澳洲讀一堂lecture有成五百幾人完全想像唔到會俾人針對
定係我閱讀障礙唔知你其實係講緊tutorial

因為澳洲個lecture有500幾人 所以荷蘭都係

所以咪想像唔到

係你閱讀障礙
你由細到大堂堂都500人 ？
想像50 甚至2-30人都想像唔到邊個幫到你

不知幾多大學學生人數少 一班得幾十人 你見識少我唔怪你

尼招夠毒

我投降
連登仔放過我
無知禮貌問下姐

支持樓豬

澳洲狗真係無撚腦

好橋

教你句印度話 你叫個prof.做"本爹"

利申唔係蝻

你係咪覺得五百幾人上lecture好撚威
你澳洲有500人上嘅lecture
所以樓主荷蘭都係500人上lecture？
細lecture得十幾 幾十人你上過未？

唔止有閱讀障礙 直情有埋認知障礙

改成 How could you be so proud of your country, when raping is 'legal' ?

好似再改改會好d
How could you be so proud of your country, when raping is a legal common practice?

咁最尾點 有冇report?

我個堂lecture得15個人 一眼睇哂

其實佢應該係proud of 佢屋企有錢

dllm

Have you been raped when you were in India?

每次佢一針對你就突然大聲唱歌+跳舞

樓主係groningen? 宜家係le邊exchange緊

同佢講嗲呢媽啲不丁啦

印度男死臭差 ,佢地做lecture 份卷一定難到仆街

又夠膽死出書冇教過既野

shitskin都歧視人?

淨係可以係review 度寫衰佢 因為唔想遲畢業

叫佢爛返印度食咖喱

要錄埋video

荷蘭邊度？
你可以問下你d 同學覺得佢係咪針對你
如果佢地都覺
唔似係你自己太敏感
之後可以report 佢
係外國呢d 野要出聲
佢係度做野
你頂多係度幾年
佢驚過你
無爬文講左的話唔好意思

Indians can't even control their own penises.

講多少少
你去 report 唔駛一開始就起晒鋼話人歧視你
唔好用香港投訴撚果種巴閉態度
你要提既係佢成日用你個國藉種族做話題
令你有不安
應該你上堂既情緒,驚受到不公平對待
如果你有同學認同你陪你去更好

印度人同中國人一樣
會歧視非白人以外既人

仲有一樣野
佢係針對你
你唔投訴做順民你呢科都係死梗
你無野可以輸

印度鍾意同強國比較是常識吧你死撚梗

印度人都有資格歧視人既咩

下次問佢 which rapist is your father ?

你問佢係唔係用左手食飯？因為你個口好臭

同校長投訴佢，話佢對亞洲人有偏見、成日滋擾你！

call him professor rape

係地鐵到大笑左出黎

屌 笑左

小弟係香港讀part time中過印度professor

個陣上印度經濟
好撚煩
上堂唔可以做自己野 唔可以用電話 唔可以遲到
遲10min 當absent
大佬香港地要ot 邊有可能準時收工
仲要聽佢講宗教 講幾堂都入唔到正題
我明 宗教可以影響經濟
但最尾都冇掂過經濟
只係聽佢傳教

一係大聲同佢講香港已經獨立左，咪撚再比較

簡其他section 得唔得

錄影，唔好淨係錄音
做log, 記得set 時間
唔好錄一次半次，期間唔好做挑釁性行為，但可以合理提問；起碼show 到比人睇係經常發生

荷蘭堅講人權，但正正係咁你d proof 最好堅少少

頂

肥撚硬囉咁咪一定

我知道啦巴打 不過係第一日見佢 我會留意之後佢態度係咪都係咁 定係我多心 因為佢個科連跨兩個semester 應該要成日對住佢

收到啦巴打 我會叫埋我朋友上堂時都留意下

相信討論落去樓主都唔敢有咩行動

收到 我最擔心係萬一唔受理而佢又知有人report佢 佢一定知係我 我會死多兩錢重

呢個真係 我全堂都聽唔到重點係邊 問隔離又屌鳩我 到佢行過黎我同佢講話你解題講得好abstract呀 可唔可以具體啲 佢就話冇一定既答案架喎 即係咁 條問題問when is the end of xxxxx 點樣可以冇一定既答案 最尾又要自己上網查

兩舊屎都可以比較真係不了

Core 黎 用英文教既section一定係佢

我會試下架啦 但我一星期先見佢一次 下次見係下星期尾 而家都做唔到啲乜住

收到 我要諗下如何可以錄影又不被發現

唔建議硬碰硬 私底下向學校投訴(有証據就更好)
引導都要識講同點到即止 一陣學校覺得你攪事重麻煩
以前蠢咗同個professor頂 結果
後尾有同學幫拖扮晒鐘意上佢堂引佢人身攻擊其他人
我就係另一邊錄 一星期後就唔見咗人

我個問題表達方式唔好sor
冇串/show off 嘅意思,純粹因為淨係讀過一間大學就以為lecture 一定多人 我認我無知
btw 俾人針對好慘 咁佢係咪負責曬你全部marking

得香港人同部份台灣人識分 其他外國人理9得我地

可能同一間

Exact7ly 同佢地講完都烚下烚下咁 話痴埋一齊都唔係Chinese 成個歐洲都痴埋架啦 唔通我又話叫你德國人算啦咁咩

咁佢唔喺印度教書回饋返家鄉個社會？

backpack

比佢聽下呢首歌

比佢姦下會好D

錄低你平時啲對話 草埋草埋 再系學期尾send副本去student center 跟住貼街招 唱衰佢 等佢真系番歸冇得撈啦